祝願各位

Retake勇士成功入U
垃圾Asso仔個個無offer